曹星如鬥河野公平 合約列明如曹星如落敗有權申請再戰

如果輸完再輸應該可以收山, cap多場水

until rex win

河野：煩唔撚煩呀！開個價啦！

唔抵我禾rex無限hp

其實應該學NBA, 打7場4勝, 隔一年打一獲, 就算4-0都捱到4年

Rex time

又想呃香港人到幾時

打得成先算啦,on9

第一場賣緊飛了

留定名鞭你屍

條友大把藉口縮沙啦

打個阿叔都要扭扭檸檸咁耐

如果又贏，連登仔怕唔怕炒哂車？

有幾難贏呀打個阿叔

打贏井上先叫炒車
打阿叔贏左有咩威

贏左井上就話姐

初初 又話人刷數據 宜家飛都賣緊 又話人會縮沙 到時真係打左 輸左又話人垃圾 贏左又話人未打井上 點先可以唔比連登仔屌

咪玩
不嬲講緊打井上

明明話佢刷數據，起碼要打河野，依家打河野又話河野唔夠卡士

河野已經唔係top啦.......成36歲, 俾井上打到仆街先打佢

個陣河野幾歲 依家幾歲呀

On9 仔黎咪理佢

莊家有權要求再換一次

真心 曹星如有乜可能夠井上打？ 各方面都輸
依家叫打下過氣冠軍cap下水
不過我唔覺得佢贏到

呃九香港人既人都撐

咩心態

劉志遠話打拳不為勝負, 為打好拳
河野公平就打好拳啦, 認真衛冕過3次金腰帶, 但輸過10場, 唔爭在你呢場

河野公平現年36歲，打法進取的他素有「Tough Boy」外號，戰績33勝1和10負

36 歲唔夠你打都正路

YES, 所以河野公平都話想速戰速決, 8rounds ko佢
因為曹星如守多打得保守, 河野公平會重槌打佢唔想拖

牙如輸左敢再打咩

要cap水呀ching

boxing 不嬲興有rematch clause

做乜講出黎

咁點

咪同你一樣囉屌你老母

唔好嗌交

曹星如與河野公平今日（15日）亮相記者會，身兼曹星如經理人的劉志遠（Jay）透露，今次賽事加入重賽條款，「若Rex不幸落敗，我們作為主辦方，有權在6個月內優先安排與河野公平再賽。若真的輸了，我們會立刻安排再賽。」

2個月前喜迎女兒出生的河野公平，雖已36歲，但他表示愛女令他更努力，今次面對曹星如，比以往44場比賽都更有決心：「若Rex今次輸給我，就不可能成為世界冠軍，但我一定會贏！」

河野公平：「相信只需要9個回合就可以KO Rex。」

36歲的河野公平曾於2012年贏得WBA超蠅量級世界冠軍，並3次成功衞冕，不過就於去年8月不敵巴拿馬拳手Luis Concepcion而失去金腰帶；河野亦與現任WBO超蠅量級世界拳王井上尚彌於去年對戰過，可惜未能挑戰成功。

連登仔永遠是對的
完

贏埋井上咪唔會屌囉
唔通仲可以打泰臣李小龍咩

根本之前全部打嘅對手都係無名之輩，刷不敗數據係事實
唔好再轉移視線講咩點都會比連登仔屌
又唔見有好多連登仔屌其他香港運動員

河野都唔算廢啦
打到河野我都唔會屌佢刷數據
真係世界第一先叫勁咩

同意，贏咗河野唔會再屌佢數據仔
係啲打手講點都會比連登仔屌

河野都就收山啦

河野可能係曹星如暫時遇過最勁既, 但已經連腰帶都冇埋

咁起碼唔係無名之輩，贏咗都可以洗脫數據仔個名

記得睇過張對手排名嘅list 一大半對手都係排名不詳

造星係咁造架啦
不過係有人不肯面對現實

其實講到咁, 都幾有機會輸加預左翻啅

劉志遠：「Rex有權第一個挑戰返河野，因為如果今場Rex係『close fight』輸咗，我唔希望佢咁就無咗條腰帶，希望畀多次機會佢，重賽相信亦會喺番香港打，不過如果河野輸就無呢個option揀。」

輸左
又有光環 邊到跌底邊到起返黎

贏左
香港人香港精神 打不死

經理人
贏輸都唔緊要 最緊要繼續打落去 繼續搵錢

據官方分析曹星如的勝出率是30、河野為70

咁9

其實點解一定要打贏井上先叫勁？係咪廢過c郎就叫踢波廢

刷班渣仔做第一就叫勁？

做唔到世界第一就注定比連登仔屌

連登仔
又刷數據，夠膽打________先算啦

連登仔諗野真係好撚戇鳩

屌完應該沒力了

打呢場係為左拖一拖等井上增磅離場比佢有世界拳王

又嚟
係咪打贏井上連登仔先叫勁我唔知
之前打二打六刷數據就係事實

無架wor 成班現實世界既失敗者點都會搵到位入你

其實河問

其實河野都過咗高鋒期，不過點都一定勁過之前嗰班二打六嘅

又轉移視線

打手：連登仔點都屌，打贏贏泰臣都屌

事實係佢之前打嘅對手都係二打六

講到尾, 連登仔 都係眼紅 曹星如

曹星如 年紀輕輕, 有名有利有錢, 又係「香港之光」
每次比賽, facebook都 八萬人睇直播
個個都大叫:「星如加油, 星如好野」

所以 連登仔 個心酸到爆, 自然要搵野踩低佢, 去平衡一下自己心理

贏左河野咪認同佢勁囉，但都唔係拳王

一定係啦，星如全勝不敗，未逢敵手喎

胡兆康，李慧詩，傅家俊嗰啲輸家比連登仔踩嘅資格都冇

河野呢啲敗軍之將有機會挑戰星如應該感恩

如果一個足球第一都唔可以同C朗一較長短既
咁佢真係唔配做呢個第一

我諗緊，他朝打贏井上，連登仔點收科？
我想睇連登仔做Rex 契弟個樣

兩年前約戰高登仔係話挑河野公平，約得成已經係今日；之後高登連登講講下都話唔夠膽挑Mayweather

雖然曹星如現實打拳可能未輸過
但有一樣肯定嘅就係，佢喺連登一定冇可能贏

果然呃神騙鬼既人都會令信眾變得盲目

連登仔都炒慣車架啦

連登永久封殺曹星如

因為佢自己製造一個
無敵既姿態
咁要搵返一樣既對手黎證明
唔一定要打贏 係要係比賽過程證明自己
係中超做土皇帝 然後話自己勁過c朗
好心踢場歐聯先講野啦

拳擊最高水平係重量級囉屌，
真係出名既拳王阿里/泰臣都係呢個級數，
講真曹星如打個超蠅量級贏到開巷有咩值得j
反而真係同緊世界一流水平高手較量既傅家俊反而冇人理
曹星如同班世界九流水平排骨仔圍威喂二十連勝就成班港豬打飛機，傳媒帶啲風向真係勁

最好笑係班打手開過幾十個post講到自己好似唔係連登仔咁

井上喎，24歲世界拳王，仲話想升磅，你會唔會大想頭左d
曹拳玉贏到我相信連登仔絕對肯認一鋪衰仔然後爭住幫拳玉吞

曹星如要每一刻都贏到世界第一
井上未打河野之前
連登仔話曹星如要挑河野
之後又要打井上
再之後就Mayweather
其實唔易

含到雪雪聲

睇下你幾肉酸

唔好咁，人地決定走呢條路其實唔易

傳家俊衰在穩定男 成日有好成績但始終無乜盃落袋
當年英錦賽好似聽牌但最後2局比梅菲反吸左

btw唔通你叫曹練到好似mayweather咁重磅？
咁鄒市明又有乜好j 蠅量級

應該臨打嗰日身體不適取消

打贏連登仔咪認同你囉

拳擊最高水平係重量級
boxing係一項運動 無錯最好打可能係重量級但係果d係搏鬥
就咁睇我諗你連anthony joshua係邊個都未知

用重量級黎同曹生比都抬舉佢，
重慶大廈求其搵件南亞裔都ko佢啦
咁都拳王真係人唔笑狗都吠

輸左未吹捧咩獅子山精神，咩永𣎴言敗

無限 continue

咁你咁講港足講咩中港大戰香港勁抽都係無恥啫。

其實講拳王講不敗依啲主要都係sell門票嘅gimmick。運動員都要賺錢黎維持全職咁算唔上無恥掛？事實係作為運動員要係香港生存要攞資源係咁，唔話自己係拳王唔提不敗邊有理邊有咁多資源比佢全職打拳？依個根本係香港人嘅問題，只係見到運動員有成績先肯支持，見到人攞獎先做勝利粉絲。

而且不敗拳王依個名佢最多只係取巧，唔係欺騙，佢係WBO第一位，確實有資格被稱為拳王。個個廚師贏左廚神大賽都叫自己廚神架啦，有咩出奇？有得叫唔通唔叫？ 高登仔一set條線就係佢唔打贏第一名井上就係垃圾，自己就可以任意侮辱人。

Set到條線咁後黎保證自己唔會柒，同陳百祥講台慶少過3點收視先證明到TVB柒有乜分別？

呢個比喻唔錯....

第一唔係拳王
要拎左腰帶先係拳王
佢一直都唔打現任既拳王腰帶又何來拳王
只計佢呢個磅數黎講
而家既腰帶持有人就係井上
打番567年前既腰帶持有人河野托撚咩

佢經理人講明要試佢實力，連何野都打唔贏就唔洗諗打井上。

試實力試撚左廿場仲試緊

咁咪睇下佢打完呢場之後會唔會打唔打現任拳王囉

拿
公道啲講
Rex條垃圾打左廿幾場垃圾
今場終於打返個有水準嘅拳手
做左廿幾場懦夫 終於肯面對現實
值得欣賞嘅

然後養傷之後再打排名5670

唔係既，不過就唔好明明自己踢港隊但又威威咁話自己係中學學界到連贏幾十場咁囉

咁佢好歹都係香港第一啦